[黑色沙漠] <熊熊兒童合唱團> 休閒公會收人

熊熊兒童合唱團主要為一班上班族組成
本公會歡迎任何lv既
希望大家入黎輕輕鬆鬆玩
同吹下水搵番玩online game 既feel
主要以港澳玩家為主
我地公會長駐係瓦倫西亞-2
有興趣歡迎pm或者留言 or google form 比名我都ok
*本公會設有whatsapp group 番工吹水

家名:文仔/星林
或者可以係瓦2直接密我(角色名:職安真漢子/紫縭琉嫣)

表已搷。今日入

今日先down 黎玩

唔緊要 最緊要一齊玩

填左form

密左巴打冇反應
想問下重有幾多位

SORRY 返緊工
係咪ADD左我FD個位朋友

岩岩通知左會長 佢聯絡左你啦

填左表
我今晚先上線

係 可能有7-8個人左右
要等走公會CD